「求救」大家宜家究竟用咩黎bt

小弟岩岩轉左mac機 今日想睇幾套av 但係迅雷同transmission都完全冇速度 究竟仲有冇其他方法

裝windows

一直用utorrent 好快
比bt官方收購咗 而家算係官方client

其實windows都唔得

推

1

2

3

4

5

用NAS內置嘅bt軟件

6

我個nas好似冇
利申wd mycloud

線上睇算

synology NAS 有個叫 ds get 嘅software，用來bt的。

Mac用緊µtorrent 好好用

的ads都係到嘅？

用緊qBittorrent

tixati

My cloud可以開個ssh嚟裝個transmission 嚟bt